會員竹蓆加茅根是小碎步同伙 請不要中計

「加泰集會」：左膠成功 Disconnect 西班牙

小碎步都投埋降你仲出po 搞分化？
認住條友

同小碎步一樣
大量反加泰集會po
Po 入面同小碎步互含

推

日撚日都係佢係到狂出post已拉

係
明明連登個個都connect番加泰同認錯
條友仲出分化po

block咗佢好耐 唔怪得睇唔到post

我係美國人都想睇下你班香港人係自撚私定係會幫下其他人既文族

五唔五毛就唔知，反正係on9仔

分化狗黎

佢啲同伴仲屌9我p牌帶風向幾識玩

集團黎
佢地有幾個人係每個po 入面互含帶風

起碼bin足幾日屍

唔係鞭屍
班人帶風向
一定要比大家知道
Block晒佢地

佢係熱狗
算唔算五毛

大公報打手

佢嘅國際觀淨係得美帝歐盟

竹蔗呀你打撚錯左

明邊個就得
Sor